西灣河有狗

興東商場有狗車入緊去

推

要人！

勁多街坊屌狗